有無巴絲打用緊CMHK嘅Plan?

小弟因為窮所以焗住用佢$68個plan
有無人知呢間濕柒公司今日做乜撚嘢？
你地有冇咁嘅情況
咁事源今日我就出街啦
我就要由深水埗站搭去九龍塘站
一上咗架地鐵個on9 CMHK就嚟料啦
由4G跌到落3G,跟住就開始無晒信號
直到我係九龍塘出咗閘,係出面行咗一段時間(大約20分鐘)
先回復返「3G」嘅信號比我
跟住我打去佢地客戶服務熱線(29458888)問啦,竟然可以無法通話
我真係屌你老母呀,大大個hotline放係自己個網頁度竟然打唔撚到
打唔到你整係到托柒呀？平時要交電話費、想人續約嘅時候又唔見你打唔通
仲要好撚似催命符咁係撚咁打嚟,屌你老母
用佢地網頁嘅live chat功能問又要排隊
想log ln問又send唔到password比我log in
仆街啦你,咁嘅服務質素仲學人加價
我祝你公社全體仝人陷家長命百歲,百病纏身

無是咁的，0分重作

今日係收左皮，電話都打唔到

我都係，以為自己問題

仲要沒有服務

我約左人係九龍塘交收
因為打唔到電話,搞到我要去電話亭打
我屌

係呀
成20分鐘係沒有服務嘅狀態

上左新聞啦傻仔

潮文要是咁的同上左新聞未有咩關係

潮乜撚野文呀？多字就潮文架啦？
戇鳩仔

平時都已經上唔撚到網
屌你老母連電話都打唔到

如果你醒少少就唔駛哂咁多時間打呢篇野
你開post果陣都壞左好耐下

啱啱由smt轉左cmhk,開心使用中

有緊要電話+1

係呀你好撚醒
繼續坐係部電腦面前睇連登啦你

點解會用CMHK

正常情況先係咁, 唔使擔心

68
好平唔捨得cut

柒左就咪撚兜啦，你估個個咁得閒係屋企開電腦實有咩新聞嫁

見撚到呢啲on9真係扯火
你話我扺死用cmhk我都無乜野
覆埋啲on9野係度賴有趣
你老母生著你呢個弱智仔真係著

係呀，我都係用緊cmhk，我都覺自己抵死，我仲要1月頭完左約，係自己懶冇去搞，嗱依家奶嘢啦